緊急行動 3點半九龍灣港鐵總部

要求港鐵高層交代721事件！
3點九龍灣站A出口集合！3點半出發！我一個人都會照去

以此為記

我知會無人，只希望會有5-6個人到，唔洗我咁孤單

推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

推

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

我同你推

光復香港 時代革命

幫你推

點解唔早啲講點趕過黎

push

4點半九龍灣補習
依家嚟唔切 照推

幫推 有冇手足幫手！

嚟唔到都要推

一早開左post推唔起

幫你推！！！

要推

咁急先嚟吹雞加油 推

點解唔早啲講

推!

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

去唔到幫推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

去唔到都要推!!

推左先

你快啲俾番之前個post條link黎，唔係實keep住俾人問做乜咁遲

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

Push!!!

推到上熱門

pish

今日3點港鐵九龍灣總部要求港鐵交代721

前門已鎖 鐵馬已搬

點解咁緊急，小心呀！

推 要人

Push

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

屌仲有10分鐘咋喎，想支持都唔係瞬移過去下嘛？
約晏d等大家收工好冇？

我想收工到呀屌

唯有集下附近啲人

定改聽日3點半？

舜間移動都搞唔掂wo
晏d la
同埋有冇tg group

你收工佢都收工，無左意義
其實4點到都得，盡量多d人黎

本身就有狗駐守

咁聽日班高層就唔會係總部，就係要突發

改聽日會唔會好d

好啦幫你推

手足 加油 我返緊工 支持唔到你...

點解係九龍灣？

推！

只係和平表達，4-5個人都夠

樓主 活動詳情pls
係去舉牌?去佔?定係遊行咁?

絲打你早小小講嘛

等緊大家

叫下口號舉下牌

一係你改4點/4點半啦

推!!!!

推到更多巴絲打陪你

無問題，你肯黎就得

6點先收工推

多謝你！

我等到4點

人在港島
我冇可能半個鐘嚟到
搵附近手足幫你

幫推

幫推，嚟唔到...
但係心在一起，加油！！

Pish

絲打好勇
小心比狗搞

不如預返1 2日

我可以等到4點至4點半都得！最緊要有人到

依家係咪四點
我如果四點應該講得切

其實我巴打黎

Pish
放工馬上係office過嚟

係，4點

黎做下樣唔出聲得唔得?

咁急吹雞

去唔到 幫你推

去唔到 幫推

幫手推

去

你唔好三點半先講

利申 到場支持

得！最緊要有人

不如聽日吹大雞先去啦 咁急唔夠人

太急啦，得個半個鐘就講，係就早d啦

做野要突發！唔可以比高層走

推呀

依樣好似合理啲

幫推！

可以等到4點半，差你一個

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

3點鐘MTR總部有傳媒查聚
到時會有大量記者

加油

!

到場支持

總之小心啦

3點半開始姐，唔係3點半完

新城市都係咁啦 點會趕唔切

我雖然要返工嚟唔到 但我幫你推

去唔到但幫推

茶聚

吹雞啊

返工時間
幫推

Push..

暫時仲係得我一個等到4點半

屌 推

推。

我可以等到4點半

聽日去過好無？我地幫你推一晚post

PUSH

幫推 有人就有意義

趕唔切過嚟
我無嘢講

好，幫你推

住九龍灣 收工返去唔知趕到唔
推咗先

光復香港，時代革命

未收工但幫推

唔好做盲頭烏蠅
唔好心中掛個勇字就沖啦
啲事最緊要做出嚟好睇有noise 得你一個去邊有人so你呀

推 得閒既人去幫幫手

我無嘢講

推，加油

無人so都好表達左意見盡左自己一分力先

A出口

。

大佬，宜家先黎號召，你唔好再晏啲？

仲要番工，btw幫你推

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

成個building 嘅入口應該圍唔哂

推
要求狗鐵交代721元朗暴動職員無作為情況及原因

係咪冇得延期？

今日搞完可以聽日再搞

依家樓主推遲去四點半, 有冇手足去幫手
推推推

推，前後門包抄，佢地5:30放工

仲係一個人

p

叫狗鐵解釋點解個日唔開車及叫市民離開車廂
否則全民發起不俾錢搭車行動

推 加油

陣間再開個新post 話
[緊急突發] 圍緊港鐵總部！
跟住內文交代返港鐵office地點
btw 我陣間帶頭盔黎

支持 最需要係狙擊港鐵

ching注意安全 sense到有危險就撤

加油 唔得閒只能精神上支持

Pushhhhh

安全為上巴打

吳山河- 港鐵總經理 — 企業保安 乃前灣仔警區指揮官

快推

衝呀大陸仔
家陣樓主點衝呀？表達下訴求都唔得你支那落嚟㗎？

幫你推🤘🤘🤘

8樓

今日幫唔到, 要去學自衛術! 但支持巴打!

大家係tg都傳下

急推

推呀 推到狗鐵交待

後門冇鎖 不過好多保安

咁急趕好難黎

人多先有人理 呢個係硬道理

改左4點半，大家推新post

最快1730先黎到

大家可以行另一邊 megabox shuttle果邊仲有一個門口

下次早d call得唔得

推

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

暫時見有八個

等到4點半

6點趕到 巴打等我

再推

推推推推推

大門11

唔肯定佢地幾點完 不過8樓趕落去好快啫

收曬工無意義，4半最盡啦，sorry巴打

我係a出口

係隔離上緊堂 幫推

重開！4點半九龍灣港鐵總部行動

推遲半個鐘啦，你明明有個post講4點
等多啲人到安全啲呀巴打

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

————————— 光復香港 時代革命 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

使唔使正門都閂埋咁驚

幫推~ 黎唔到 但支持啊!! 加油!!

仲去補習
快去幫拖啦

出唔到黎，幫推

最遲4點半要出發佢收左工就無意義

Megabox 巴士果邊都有門口

有，但預左有鬼，唔怕

推！加油

仲係一丁友

喂點解咁突然聽日得唔得啊 我實出

屌你等一兩日聚多少少人啦 我點知你係咪鬼

聽日再搞！今日都照去

見到樓主

記得港鐵hq有後門

過黎幫佢我自己一個好撚柒

巴打 頭先好似見到你
德福總部已經有狗鐵職員stand by 同圍著個門口
制度撚有10個左右 西裝友10個左右

up

全部人都我出去！！！！

ching 俾多幾句口號黎 我print

巴打加油

加油 推

直接印全面交代721事件

置頂

要癱瘓港鐵唔可以靠人
我地要智取, 用臭魚罐頭之類令成個站同列車留唔到人 (捉到最多違反車站內不准飲食)
我就唔信港鐵有咁多卡車換

唔好on9啦

黎唔到但推一推

Gogogo

光復香港

第一堂完咗即嚟

pushpush

德福多左好多保安

我想問下你留完字過唔過到廿四小時，唔好再害和理非啦

暫時2個人等緊

support

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

我冇嘢講

趕唔到黎 唯有幫你推

出去！！！

hq 隔離係狗屋. 小心

Help u to push

返工黎唔到

已有兩個黃衫一個保安望住我

Support!

會唔會太緊急？

推 去唔到
幫推支持